[  
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Professor":"VIVIANA OLIVEIRA MATEUS",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PA",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"07 PA1"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Professor":"VIVIANA OLIVEIRA MATEUS",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PB",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"07 PA1"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Professor":"VIVIANA OLIVEIRA MATEUS",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"07 PA1"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"102\nANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"102\nANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"102\nANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Professor":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"102\nANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Professor":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"102\nANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Professor":"EAD 20",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"102\nANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Professor":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PA",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"06 PA1"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Professor":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PB",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"06 PA1"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Professor":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"06 PA1"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"105 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"105 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"105 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Professor":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"105 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Professor":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"105 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Professor":"EAD 20",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"105 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"03 PA1"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PA",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"03 PA1"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PB",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"03 PA1"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"RAFAEL GON\u00c7ALVES BEZERRA DE ARA\u00daJO",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"106 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"106 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"106 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"106 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"106 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EAD 20",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"106 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Professor":"EAD 20",
      "Disciplina":"Desafios Contempor\u00e2neos",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"12 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"GABRIEL DO BOMFIM TARANTINO",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "Lab":"",
      "Sala":"209 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PA",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "Lab":"FIS-07",
      "Sala":"209 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"GABRIEL DO BOMFIM TARANTINO",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PB",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "Lab":"FIS-07",
      "Sala":"209 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "Disciplina":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"SI + Eng. Computa\u00e7\u00e3o",
      "Lab":"",
      "Sala":"12 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "Disciplina":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"SI + Eng. Computa\u00e7\u00e3o",
      "Lab":"",
      "Sala":"12 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"CC + Eng. Comp + Eng. Produ\u00e7\u00e3o",
      "Lab":"",
      "Sala":"209 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"CC + Eng. Comp + Eng. Produ\u00e7\u00e3o",
      "Lab":"",
      "Sala":"209 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"12 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"12 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ANA LIVIA ABREU DE ANDRADE",
      "Disciplina":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "Lab":"",
      "Sala":"04 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ANA LIVIA ABREU DE ANDRADE",
      "Disciplina":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "Lab":"",
      "Sala":"04 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EAD 20",
      "Disciplina":"Desafios Contempor\u00e2neos",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"12 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EAD 20",
      "Disciplina":"Desenvolvimento Humano e Social",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"13 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"6SAB",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"13 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"6SAB",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade - PA",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp +  Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"FIS-06B",
      "Sala":"13 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"6SAB",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade - PB",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"FIS-06B",
      "Sala":"13 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Prod + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"201 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Prod + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"201 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados com Orienta\u00e7\u00e3o a O",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"101 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados com Orienta\u00e7\u00e3o a O",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"101 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"LUCIANO DIAS DE ANDRADE",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo III",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mec\u00e2nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"201 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"LUCIANO DIAS DE ANDRADE",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo III",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mec\u00e2nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"201 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO",
      "Disciplina":"Sistemas Digitais",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"13 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO",
      "Disciplina":"Sistemas Digitais",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"13 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EAD 20",
      "Disciplina":"Desenvolvimento Humano e Social",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"101 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Disciplina":"Circuitos El\u00e9tricos I",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng Comput + Eng. Mecatro",
      "Lab":"",
      "Sala":"13 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Disciplina":"Circuitos El\u00e9tricos I",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng Comput + Eng. Mecatro",
      "Lab":"",
      "Sala":"13 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL",
      "Disciplina":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
      "Lab":"",
      "Sala":"03 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL",
      "Disciplina":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
      "Lab":"",
      "Sala":"03 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo IV",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica",
      "Lab":"",
      "Sala":"03 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo IV",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica",
      "Lab":"",
      "Sala":"03 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores e Microp",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Sala":"102 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores e Microp",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Sala":"102 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EAD 20",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"102 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores e Microp",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Sala":"102 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores e Microp",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Sala":"102 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Disciplina":"Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"103 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Disciplina":"Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"103 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "Disciplina":"Programa\u00e7\u00e3o de Dispositivos M\u00f3veis",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "Disciplina":"Programa\u00e7\u00e3o de Dispositivos M\u00f3veis",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Disciplina":"Microcontroladores e Aplica\u00e7\u00f5es",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + 4\u00ba Mecat + 5\u00ba Mecat",
      "Lab":"",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Disciplina":"Microcontroladores e Aplica\u00e7\u00f5es",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + 4\u00ba Mecat + 5\u00ba Mecat",
      "Lab":"",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Disciplina":"Filosofia",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EAD - ACELERA\u00c7\u00c3O",
      "Disciplina":"Probabilidade e Estat\u00edstica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"02 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Disciplina":"Linguagens Formais e Compiladores",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + SI",
      "Lab":"",
      "Sala":"407 NORTE CPB"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Disciplina":"Linguagens Formais e Compiladores",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + SI",
      "Lab":"",
      "Sala":"407 NORTE CPB"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS",
      "Disciplina":"Eletromagnetismo",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9tr",
      "Lab":"",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS",
      "Disciplina":"Eletromagnetismo",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9tr",
      "Lab":"",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"RONILSON MORAIS LOBO",
      "Disciplina":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"02 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"RONILSON MORAIS LOBO",
      "Disciplina":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"02 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Disciplina":"Sinais e Sistemas",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"02 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Disciplina":"Sinais e Sistemas",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"02 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Disciplina":"Psicologia e Comportamento",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"REGINA JACQUELINE BRAND\u00c3O DE JESUS",
      "Disciplina":"Pesquisa Operacional",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Prod",
      "Lab":"",
      "Sala":"108 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"REGINA JACQUELINE BRAND\u00c3O DE JESUS",
      "Disciplina":"Pesquisa Operacional",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Prod",
      "Lab":"",
      "Sala":"108 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Disciplina":"Banco de Dados I",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + SI + CC",
      "Lab":"",
      "Sala":"405 NORTE CPB"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Disciplina":"Banco de Dados I",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + SI + CC",
      "Lab":"",
      "Sala":"405 NORTE CPB"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"SERGIO MARTINS FERNANDES",
      "Disciplina":"Paradigmas de Linguagem de Programa",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"CC + Eng. Comp",
      "Lab":"",
      "Sala":"405 NORTE CPB"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"SERGIO MARTINS FERNANDES",
      "Disciplina":"Paradigmas de Linguagem de Programa",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"CC + Eng. Comp",
      "Lab":"",
      "Sala":"405 NORTE CPB"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ELDMAN DE OLIVEIRA NUNES",
      "Disciplina":"Processamento Digital de Imagens",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"09 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ELDMAN DE OLIVEIRA NUNES",
      "Disciplina":"Processamento Digital de Imagens",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"09 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"HENRIQUE PESTALOZZI LIMA CHAGAS",
      "Disciplina":"Acionamentos e Motores El\u00e9tricos",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"09 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"HENRIQUE PESTALOZZI LIMA CHAGAS",
      "Disciplina":"Acionamentos e Motores El\u00e9tricos",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"09 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Disciplina":"Arte e Cultura",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"12 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Disciplina":"Redes de Computadores I",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"CC + Eng Comp + SI",
      "Lab":"",
      "Sala":"405 NORTE CPB"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Disciplina":"Redes de Computadores I",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"CC + Eng Comp +SI",
      "Lab":"",
      "Sala":"405 NORTE CPB"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "Disciplina":"Desenvolvimento de Aplica\u00e7\u00f5es Web",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + SI",
      "Lab":"",
      "Sala":"202 SUL CPB"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "Disciplina":"Desenvolvimento de Aplica\u00e7\u00f5es Web",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + SI",
      "Lab":"",
      "Sala":"202 SUL CPB"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"JOS\u00c9 F\u00c1BIO ABREU DE ANDRADE",
      "Disciplina":"Elementos de Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng Computa\u00e7\u00e3o + Eng. Mec\u00e2nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"11 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"JOS\u00c9 F\u00c1BIO ABREU DE ANDRADE",
      "Disciplina":"Elementos de Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng Computa\u00e7\u00e3o + Eng. Mec\u00e2nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"11 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Disciplina":"Sa\u00fade e Qualidade de Vida",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"02 PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"MARCIO COSTA PINTO DA SILVA",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos Flu\u00eddos I",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"MARCIO COSTA PINTO DA SILVA",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos Flu\u00eddos I",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng Mecatr\u00f4nica",
      "Lab":"",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Disciplina":"Intelig\u00eancia Artificial",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"9\u00ba +10\u00ba",
      "Lab":"",
      "Sala":"01 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Disciplina":"Intelig\u00eancia Artificial",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"9\u00ba +10\u00ba",
      "Lab":"",
      "Sala":"01 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"S\u00c9RGIO BRITTO POND\u00c9",
      "Disciplina":"Redes de Computadores II",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"01 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"S\u00c9RGIO BRITTO POND\u00c9",
      "Disciplina":"Redes de Computadores II",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"01 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Disciplina":"Empreendedorismo",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"01 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"EAD - ACELERA\u00c7\u00c3O",
      "Disciplina":"Gest\u00e3o de Empreendimentos de Engen",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"01 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"RODRIGO OLIVEIRA SPINOLA",
      "Disciplina":"Engenharia de Software",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"CC + SI + Eng Comp",
      "Lab":"",
      "Sala":"404 NORTE CPB"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"RODRIGO OLIVEIRA SPINOLA",
      "Disciplina":"Engenharia de Software",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"CC + SI + Eng Comp",
      "Lab":"",
      "Sala":"404 NORTE CPB"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Disciplina":"Intelig\u00eancia Artificial",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"9\u00ba +10\u00ba",
      "Lab":"",
      "Sala":"01 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Disciplina":"Intelig\u00eancia Artificial",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"9\u00ba +10\u00ba",
      "Lab":"",
      "Sala":"01 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Disciplina":"Sociedade, Direito e Cidadania",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":"",
      "Lab":"",
      "Sala":"01 ANEXO A PA7"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"101 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"101 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Sala":"101 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"101 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Sala":"101 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Sala":"02 PA1",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral ",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"LEILA MARIA AGUILERA CAMPOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Sala":"02 PA1",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PA",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"LEILA MARIA AGUILERA CAMPOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"02 PA1",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PB",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"LEILA MARIA AGUILERA CAMPOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Sala":"101 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"EAD 20"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Hor\u00e1rio Final":"7:15",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"8:30",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
      "Dia":"MR02",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"2TER",
      "Professor":"GUSTAVO ALONSO MU\u00d1OZ MAGNA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Hor\u00e1rio Final":"7:15",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"8:30",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Dia":"MR02",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"3QUA",
      "Professor":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:40",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"9:55",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Dia":"MR02",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"3QUA",
      "Professor":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Hor\u00e1rio Final":"10:05",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"11:20",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Dia":"MR02",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"1SEG",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:30",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"12:45",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Dia":"MR02",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"1SEG",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Hor\u00e1rio Final":"7:15",
      "Sala":"03 PA1",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"8:30",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral ",
      "Dia":"MR02",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"5SEX",
      "Professor":"SIRLENE BARBOSA LIMA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Hor\u00e1rio Final":"10:05",
      "Sala":"03 PA1",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"11:20",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PA",
      "Dia":"MR02",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"5SEX",
      "Professor":"SIRLENE BARBOSA LIMA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:40",
      "Sala":"03 PA1",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"9:55",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PB",
      "Dia":"MR02",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"5SEX",
      "Professor":"SIRLENE BARBOSA LIMA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR02",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:40",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"9:55",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Dia":"MR02",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"2TER",
      "Professor":"EAD 20"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"06 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"RAFAEL GON\u00c7ALVES BEZERRA DE ARA\u00daJO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"06 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"06 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"105 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"105 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"03 PA1",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral ",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"IRAN TALIS VIANA SANTOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"03 PA1",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PA",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"IRAN TALIS VIANA SANTOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"03 PA1",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PB",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"IRAN TALIS VIANA SANTOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"06 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"EAD 20"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"PAULO FERNANDO SIM\u00d5ES L\u00d4BO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:45",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"FIS-06A",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PA",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"PAULO FERNANDO SIM\u00d5ES L\u00d4BO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"FERNANDA LAUREANO DA SILVA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"FERNANDA LAUREANO DA SILVA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Digitais",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Digitais",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Desafios Contempor\u00e2neos",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"EAD 20"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"203 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"LUIS CARLOS SANTOS SOUSA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"203 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PA",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"LUIS CARLOS SANTOS SOUSA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"203 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"203 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"2 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"2 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"08:30",
      "Sala":"201 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"07:15",
      "Professor":"EDUARDO FONSECA SALES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"09:55",
      "Sala":"201 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"08:40",
      "Professor":"EDUARDO FONSECA SALES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"203 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Digitais",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"203 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Digitais",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"203 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Desafios Contempor\u00e2neos",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"EAD 20"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"202 PA6",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"ALIBEL CHRISTINA DE FREITAS ABREU MELO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Sala":"202 PA6",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"ALIBEL CHRISTINA DE FREITAS ABREU MELO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Sala":"103 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo III",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"Eng. Ambiental + El\u00e9trica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Sala":"103 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo III",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"Eng. Ambiental + El\u00e9trica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Sala":"103 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Sala":"103 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"FIS-06A",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade - PA",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"103 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"FIS-06A",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade - PB",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Sala":"103 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"Eng. Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Sala":"103 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"Eng. Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Sala":"103 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Probabilidade e Estat\u00edstica",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"EAD 20"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"202 PA6",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"ALIBEL CHRISTINA DE FREITAS ABREU MELO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"202 PA6",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"ALIBEL CHRISTINA DE FREITAS ABREU MELO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo III",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo III",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"202 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"202 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"FIS-07",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade - PA",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"110 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"110 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"110 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Probabilidade e Estat\u00edstica",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"EAD 20"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"03 ANEXO A PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo IV",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"03 ANEXO A PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo IV",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"03 ANEXO A PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Circuitos El\u00e9tricos I",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"03 ANEXO A PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Circuitos El\u00e9tricos I",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Fen\u00f4menos de Transporte I",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"Eletrica 4 e 5",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Fen\u00f4menos de Transporte I",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"Eletrica 4 e 5",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"08 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Conectividade de Sistemas El\u00e9tricos",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"03 ANEXO A PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"EAD 20"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Eletromagnetismo",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9tr",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Eletromagnetismo",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9tr",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sinais e Sistemas",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sinais e Sistemas",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Circuitos El\u00e9tricos II",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Circuitos El\u00e9tricos II",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Fen\u00f4menos de Transporte I",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"Eletrica 4 e 5",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Fen\u00f4menos de Transporte I",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"Eletrica 4 e 5",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"07 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Filosofia",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"04 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Redes Industriais",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"04 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Redes Industriais",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"04 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Controle I",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"CLAUDIO WAKABAYASHI"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"04 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Controle I",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"CLAUDIO WAKABAYASHI"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"04 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Convers\u00e3o Eletromec\u00e2nica de Energia",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"KLEBER FREIRE DA SILVA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"04 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Convers\u00e3o Eletromec\u00e2nica de Energia",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"KLEBER FREIRE DA SILVA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"04 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Potencial Energ\u00e9tico e Energias Renov\u00e1veis",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"PAULO ANDRADE SOUZA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"04 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Potencial Energ\u00e9tico e Energias Renov\u00e1veis",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"PAULO ANDRADE SOUZA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"04 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Eletr\u00f4nica de Pot\u00eancia",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"04 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Eletr\u00f4nica de Pot\u00eancia",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"04 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Psicologia e Comportamento",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"03 ANEXO B\n PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Gera\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"PAULO ANDRADE SOUZA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"03 ANEXO B\n PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Gera\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"PAULO ANDRADE SOUZA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"56 CTN",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"M\u00e1quinas El\u00e9tricas",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"KLEBER FREIRE DA SILVA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"56 CTN",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"M\u00e1quinas El\u00e9tricas",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"KLEBER FREIRE DA SILVA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"107 ANEXO B\n PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas de Pot\u00eancia I",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"DANIEL BARBOSA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"107 ANEXO B\n PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas de Pot\u00eancia I",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"DANIEL BARBOSA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"03 ANEXO B\nPA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Controle II ",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"HENRIQUE PESTALOZZI LIMA CHAGAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"03 ANEXO B\nPA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Controle II ",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"HENRIQUE PESTALOZZI LIMA CHAGAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"03 ANEXO B\nPA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Empreendedorismo                                                                          ",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"03 ANEXO B\nPA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Arte e Cultura",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"06 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica e Projetos El\u00e9tricos",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"06 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica e Projetos El\u00e9tricos",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"227 CTN",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas de Pot\u00eancia II ",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"DANIEL BARBOSA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"227 CTN",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas de Pot\u00eancia II ",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"DANIEL BARBOSA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"403 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Tecnologia dos Equipamentos El\u00e9tricos",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"403 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Tecnologia dos Equipamentos El\u00e9tricos",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"403 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sociedade, Direito e Cidadania",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"403 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sa\u00fade e Qualidade de Vida ",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"404 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Acionamentos El\u00e9tricos",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"PEDRO JER\u00d4NIMO PRO\u00caN\u00c7A COSTA PINHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"404 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Acionamentos El\u00e9tricos",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"PEDRO JER\u00d4NIMO PRO\u00caN\u00c7A COSTA PINHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"404 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Instala\u00e7\u00f5es e Equipamentos El\u00e9tricos Industriais",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Sala":"404 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Instala\u00e7\u00f5es e Equipamentos El\u00e9tricos Industriais",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"404 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Transmiss\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"PEDRO JER\u00d4NIMO PRO\u00caN\u00c7A COSTA PINHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"404 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Transmiss\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"PEDRO JER\u00d4NIMO PRO\u00caN\u00c7A COSTA PINHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"14 CTN",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas de Pot\u00eancia III",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"DANIEL BARBOSA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"14 CTN",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas de Pot\u00eancia III",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"DANIEL BARBOSA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"110 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Redes TCP/IP - Programa\u00e7\u00e3o e Aplica\u00e7\u00f5es",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"S\u00c9RGIO BRITTO POND\u00c9"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"110 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Redes TCP/IP - Programa\u00e7\u00e3o e Aplica\u00e7\u00f5es",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"S\u00c9RGIO BRITTO POND\u00c9"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"110 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o II",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"S\u00c9RGIO RICARDO XAVIER DA SILVA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"110 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o II",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"S\u00c9RGIO RICARDO XAVIER DA SILVA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"103 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Gest\u00e3o de Empreendimentos de Engenharia",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"EAD - ACELERA\u00c7\u00c3O"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"203 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Planejamento e Opera\u00e7\u00e3o de Sistemas El\u00e9tricos",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"MAIANA BRITO DE MATOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Sala":"110 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"T\u00f3picos em Sistemas de Energia El\u00e9trica",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"PEDRO JER\u00d4NIMO PRO\u00caN\u00c7A COSTA PINHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"ED",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"110 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es ",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"ED",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"203 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Infra-Estrutura de Redes e IP - Estudo Dirigido Eletronica",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"S\u00c9RGIO BRITTO POND\u00c9"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"ED",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"06 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Efici\u00eancia Energ\u00e9tica e Conserva\u00e7\u00e3o de Energia",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"ED",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"06 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Eletromagnetismo II ",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"ED",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"03 ANEXO A PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Instala\u00e7\u00f5es Consumidoras de Energia El\u00e9trica",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"03 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas de Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3pticos - Estudo Dirigido Eletronica",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"ED",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Sala":"01 ANEXO A PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba ",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Metrologia e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"ED",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"06 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas de Tempo Real                                 ",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"03 ANEXO B\n PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Prote\u00e7\u00e3o de Sistemas El\u00e9tricos",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"MAIANA BRITO DE MATOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"03 ANEXO B\n PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Prote\u00e7\u00e3o de Sistemas El\u00e9tricos",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"MAIANA BRITO DE MATOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"ED",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"203 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es II",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"ED",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"104 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Processamento Digital de Sinais II",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"ED",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"104 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Arquitetura de Sistemas Microprocessados",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"ED",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Sala":"102 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Avaliacao de Desempenho de Sistemas",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Sala":"06 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso I = Metodologia da Pesquisa = Presencial",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"201  PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Materiais e Medi\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Sala":"201  PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Materiais e Medi\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"106 ANEXO B\n PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Sala":"106 ANEXO B\n PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"101 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Digitais",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"101 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Digitais",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"104 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados com Orienta\u00e7\u00e3o a Objetos",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"104 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados com Orienta\u00e7\u00e3o a Objetos",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"101 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                        ",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"A COMBINAR"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"101 ANEXO B PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                        ",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"A COMBINAR"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Sala":"103 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                        ",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"DUILIO SANTA BARBARA DAS VIRGENS ANDRADE"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"MX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Sala":"103 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                        ",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"DUILIO SANTA BARBARA DAS VIRGENS ANDRADE"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Sala":"201 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"MARCELO FABIO GOMES SOARES"
   },
   {  
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Sala":"201 PA7",
      "Curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"MARCELO FABIO GOMES SOARES"
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"105 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Professor":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"105 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Professor":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"105 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Professor":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"105 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Professor":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"105 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral",
      "Professor":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Dia":"4QUI",
      "Sala":"07 PA1\n",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PA",
      "Professor":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Dia":"4QUI",
      "Sala":"07 PA1\n",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PB",
      "Professor":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Dia":"4QUI",
      "Sala":"07 PA1\n",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"105 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"MR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral ",
      "Professor":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"03 PA1",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PA",
      "Professor":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"03 PA1",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PB",
      "Professor":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"03 PA1",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
      "Professor":"RAFAEL GON\u00c7ALVES BEZERRA DE ARA\u00daJO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"106 PA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Professor":"RAMON PINTO DOS SANTOS SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"106 PA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Professor":"RAMON PINTO DOS SANTOS SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"106 PA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                              ",
      "Professor":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"5SEX",
      "Sala":"106 PA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                              ",
      "Professor":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"5SEX",
      "Sala":"106 PA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"106 PA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade",
      "Professor":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Dia":"6SAB",
      "Sala":"13 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade - PA",
      "Professor":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Dia":"6SAB",
      "Sala":"13 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp +  Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":"FIS-06B"
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade - PB",
      "Professor":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Dia":"6SAB",
      "Sala":"13 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":"FIS-06B"
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Professor":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"201 ANEXO A\nPA6",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Prod + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Professor":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"201 ANEXO A\nPA6",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Prod + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados com Orienta\u00e7\u00e3o a Objetos",
      "Professor":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"101 PA7",
      "Compartilhada":"Eng Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados com Orienta\u00e7\u00e3o a Objetos",
      "Professor":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"101 PA7",
      "Compartilhada":"Eng Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo III",
      "Professor":"VALERIA DANIELLY BEZERRA DE OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"4QUI",
      "Sala":"201 ANEXO A\nPA6",
      "Compartilhada":"Eng. Prod + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo III",
      "Professor":"VALERIA DANIELLY BEZERRA DE OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"4QUI",
      "Sala":"201 ANEXO A\nPA6",
      "Compartilhada":"Eng. Prod + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"Sistemas Digitais",
      "Professor":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"13 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"Sistemas Digitais",
      "Professor":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"13 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"Desenvolvimento Humano e Social",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"101 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Disciplina":"Circuitos El\u00e9tricos I",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"5SEX",
      "Sala":"13 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng Comput + Eng. Mecatro",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Disciplina":"Circuitos El\u00e9tricos I",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"5SEX",
      "Sala":"13 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng Comput + Eng. Mecatro",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Disciplina":"Microcontroladores e Aplica\u00e7\u00f5es",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"08 ANEXO B \nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + 4\u00ba Mecat + 5\u00ba Mecat",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Disciplina":"Microcontroladores e Aplica\u00e7\u00f5es",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"08 ANEXO B \nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + 4\u00ba Mecat + 5\u00ba Mecat",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Disciplina":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
      "Professor":"MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"08 ANEXO B \nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Disciplina":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
      "Professor":"MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"08 ANEXO B \nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo IV",
      "Professor":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"103 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo IV",
      "Professor":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"103 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"108 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Disciplina":"Eletromagnetismo",
      "Professor":"DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"13 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Disciplina":"Eletromagnetismo",
      "Professor":"DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"13 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Disciplina":"Sinais e Sistemas",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"02 ANEXO A\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Disciplina":"Sinais e Sistemas",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"02 ANEXO A\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Disciplina":"Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"103 PA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Disciplina":"Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica",
      "Professor":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"103 PA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Disciplina":"Microcontroladores e Aplica\u00e7\u00f5es",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"08 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + 4\u00ba Mecat + 5\u00ba Mecat",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Disciplina":"Microcontroladores e Aplica\u00e7\u00f5es",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"08 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + 4\u00ba Mecat + 5\u00ba Mecat",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Disciplina":"Meio Ambiente e Sustentabilidade",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"11 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Resist\u00eancia dos Materiais I",
      "Professor":"PROT\u00c1SIO NERY ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"103 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Resist\u00eancia dos Materiais I",
      "Professor":"PROT\u00c1SIO NERY ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"103 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Acionamentos para Automa\u00e7\u00e3o                                                               ",
      "Professor":"A CONTRATAR - PAULO FISCINA",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Dia":"6SAB",
      "Sala":"09 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + El\u00e9trica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Acionamentos para Automa\u00e7\u00e3o                                                               ",
      "Professor":"A CONTRATAR - PAULO FISCINA",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Dia":"6SAB",
      "Sala":"09 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + El\u00e9trica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Controle I                                                                                ",
      "Professor":"CLAUDIO WAKABAYASHI",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"04 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Controle I                                                                                ",
      "Professor":"CLAUDIO WAKABAYASHI",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"04 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Psicologia e Comportamento                                                                ",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"5SEX",
      "Sala":"11 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos Flu\u00eddos I",
      "Professor":"MARCIO COSTA PINTO DA SILVA",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"105 ANEXO B\n PA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos Flu\u00eddos I",
      "Professor":"MARCIO COSTA PINTO DA SILVA",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"105 ANEXO B\n PA7",
      "Compartilhada":"Eng. Comp + Eng Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Redes Industriais",
      "Professor":"S\u00c9RGIO BRITTO POND\u00c9",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"11 ANEXO B \nPA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Redes Industriais",
      "Professor":"S\u00c9RGIO BRITTO POND\u00c9",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"11 ANEXO B \nPA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Disciplina":"Processos de Fabrica\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I",
      "Professor":"BRUNO GUATIERI NEVES OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"404 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Disciplina":"Processos de Fabrica\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I",
      "Professor":"BRUNO GUATIERI NEVES OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"404 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Disciplina":"Controle II",
      "Professor":"MARIANA LIMA ACIOLI MURARI",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"03 ANEXO B \nPA7",
      "Compartilhada":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Disciplina":"Controle II",
      "Professor":"MARIANA LIMA ACIOLI MURARI",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"03 ANEXO B \nPA7",
      "Compartilhada":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Disciplina":"Probabilidade e Estat\u00edstica",
      "Professor":"EAD - ACELERA\u00c7\u00c3O",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"4QUI",
      "Sala":"11 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Disciplina":"Elementos de M\u00e1quinas e Mecanismos",
      "Professor":"ANT\u00d4NIO FERNANDO ABREU DE ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"106 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Mec\u00e2nica + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Disciplina":"Elementos de M\u00e1quinas e Mecanismos",
      "Professor":"ANT\u00d4NIO FERNANDO ABREU DE ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"106 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Eng. Mec\u00e2nica + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Disciplina":"Filosofia",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"404 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Disciplina":"Arte e Cultura",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"5SEX",
      "Sala":"11 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Disciplina":"Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"S\u00c9RGIO RICARDO XAVIER DA SILVA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"01 ANEXO A\nPA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Disciplina":"Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"S\u00c9RGIO RICARDO XAVIER DA SILVA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"01 ANEXO A\nPA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Disciplina":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
      "Professor":"GABRIELA SILVA SANTANA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"5SEX",
      "Sala":"106 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Disciplina":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos",
      "Professor":"GABRIELA SILVA SANTANA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"5SEX",
      "Sala":"106 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Disciplina":"Processamento Digital de Sinais",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"02 ANEXO A\nPA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Disciplina":"Processamento Digital de Sinais",
      "Professor":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"02 ANEXO A\nPA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Disciplina":"Vibra\u00e7\u00f5es Mec\u00e2nicas",
      "Professor":"ANT\u00d4NIO FERNANDO ABREU DE ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"11 ANEXO B \nPA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Disciplina":"Vibra\u00e7\u00f5es Mec\u00e2nicas",
      "Professor":"ANT\u00d4NIO FERNANDO ABREU DE ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"11 ANEXO B \nPA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Disciplina":"Metodologia da Pesquisa",
      "Professor":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"5SEX",
      "Sala":"104 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Disciplina":"Sociedade, Direito e Cidadania",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"103 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Disciplina":"Projeto e Constru\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas",
      "Professor":"ROBSON SOUZA CAVALCANTE",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"5SEX",
      "Sala":"108 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Disciplina":"Projeto e Constru\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas",
      "Professor":"ROBSON SOUZA CAVALCANTE",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"5SEX",
      "Sala":"108 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Disciplina":"Engenharia Assistida por Computador",
      "Professor":"ROBSON SOUZA CAVALCANTE",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"105 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Disciplina":"Engenharia Assistida por Computador",
      "Professor":"ROBSON SOUZA CAVALCANTE",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"105 ANEXO B\nPA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Disciplina":"Planejamento, Programa\u00e7\u00e3o e Controle da Produ\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EVELYN DOS SANTOS JARDIM ESTEVES",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"109 ANEXO A\nPA6",
      "Compartilhada":"Eng. Produ\u00e7\u00e3o + Mecatr",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Disciplina":"Planejamento, Programa\u00e7\u00e3o e Controle da Produ\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EVELYN DOS SANTOS JARDIM ESTEVES",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"109 ANEXO A\nPA6",
      "Compartilhada":"Eng. Produ\u00e7\u00e3o + Mecatr",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Disciplina":"Rob\u00f3tica",
      "Professor":"S\u00c9RGIO RICARDO XAVIER DA SILVA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"108 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Disciplina":"Rob\u00f3tica",
      "Professor":"S\u00c9RGIO RICARDO XAVIER DA SILVA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"108 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Disciplina":"Empreendedorismo",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"108 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Disciplina":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o e Log\u00edstica",
      "Professor":"MARCUS AMANY CASTELLAR PINHEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"101 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Disciplina":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o e Log\u00edstica",
      "Professor":"MARCUS AMANY CASTELLAR PINHEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Sala":"101 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Disciplina":"Tecnologia de Comando Num\u00e9rico",
      "Professor":"JO\u00c3O CARLOS DE FREITAS LOUREIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"4QUI",
      "Sala":"108 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Disciplina":"Simula\u00e7\u00e3o e Modelagem de Sistemas",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"108 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Disciplina":"Simula\u00e7\u00e3o e Modelagem de Sistemas",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"108 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Disciplina":"Gest\u00e3o de Empreendimentos de Engenharia",
      "Professor":"EAD - ACELERA\u00c7\u00c3O",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"4QUI",
      "Sala":"108 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Disciplina":"Engenharia Assistida por Computador",
      "Professor":"GABRIELA SILVA SANTANA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"11 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Disciplina":"Sa\u00fade e Qualidade de Vida",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"108 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Professor":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"06 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Professor":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Sala":"06 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo IV",
      "Professor":"EDUARDO FONSECA SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Dia":"6SAB",
      "Sala":"106 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo IV",
      "Professor":"EDUARDO FONSECA SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Dia":"6SAB",
      "Sala":"106 PA7",
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos                                                        ",
      "Professor":"GABRIELA SILVA SANTANA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"104 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Disciplina":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos                                                        ",
      "Professor":"GABRIELA SILVA SANTANA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Sala":"104 ANEXO B PA7",
      "Compartilhada":"Mec\u00e2nica + Mecatr\u00f4nica",
      "Curso":"Engenharia Mecatr\u00f4nica",
      "C\u00f3digo":"NX01",
      "Lab":""
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral ",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"SIRLENE BARBOSA LIMA",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"03 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PA",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"SIRLENE BARBOSA LIMA",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Sala":"03 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PB",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"SIRLENE BARBOSA LIMA",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"03 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"GUSTAVO ALONSO MU\u00d1OZ MAGNA",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"ambiental + eletricia MR02",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"107 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"MEC NR02 +AMB NR01",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral ",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Sala":"05 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"MEC NR02 +AMB NR01",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PA",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"05 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"MEC NR02 +AMB NR01",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Geral - PB",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"05 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"MEC NR02 +AMB NR01",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Sala":"111 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"MEC NR02 +AMB NR01",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Sala":"111 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"MEC NR02 +AMB NR01",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"GUSTAVO ALONSO MU\u00d1OZ MAGNA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"111 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"MEC NR02 +AMB NR01",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"111 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"MEC NR02 +AMB NR01",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"111 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"MEC NR02 +AMB NR01",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"111 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"MEC NR02 +AMB NR01",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"111 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"MEC NR02 +AMB NR01",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"111 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"Eng. Ambi + Eng Produ\u00e7\u00e3o",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"209 ANEXO \n A PA6 ",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"Eng. Ambi + Eng Produ\u00e7\u00e3o",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"209 ANEXO \n A PA6 ",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + G Ambiental",
      "Disciplina":"Ecossistemas e Polui\u00e7\u00e3o Ambiental",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"NILTON C\u00c9SAR TOSTA PINTO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"204 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + G Ambiental",
      "Disciplina":"Ecossistemas e Polui\u00e7\u00e3o Ambiental",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"NILTON C\u00c9SAR TOSTA PINTO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"204 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"Ambiental + Qu\u00edmica",
      "Disciplina":"F\u00edsico Qu\u00edmica I",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"SELMO QUEIROZ ALMEIDA",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Sala":"05 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"Ambiental + Qu\u00edmica",
      "Disciplina":"F\u00edsico Qu\u00edmica I - PA",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"SELMO QUEIROZ ALMEIDA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"05 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"Ambiental + Qu\u00edmica",
      "Disciplina":"F\u00edsico Qu\u00edmica I - PB",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"SELMO QUEIROZ ALMEIDA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"05 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "Disciplina":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"ANA LIVIA ABREU DE ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"04 ANEXO A \nPA6",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "Disciplina":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"ANA LIVIA ABREU DE ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"04 ANEXO A \nPA6",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"GABRIEL DO BOMFIM TARANTINO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"209 ANEXO \n A PA6 ",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PA",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Sala":"209 ANEXO \n A PA6 ",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PB",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"GABRIEL DO BOMFIM TARANTINO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"209 ANEXO \n A PA6 ",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Desafios Contempor\u00e2neos",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Sala":"403 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade - PA",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"LUIS CARLOS SANTOS SOUSA",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "Disciplina":"F\u00edsica - Eletricidade - PB",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"LUIS CARLOS SANTOS SOUSA",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"Eng. Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"Eng. Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "Disciplina":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Ambiental",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"06 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Qu\u00edmica Ambiental",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"06 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"Eng. Ambiental + El\u00e9trica",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo III",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"Eng. Ambiental + El\u00e9trica",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo III",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Geologia Ambiental",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"ADEYLAN NASCIMENTO SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Geologia Ambiental",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"ADEYLAN NASCIMENTO SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Desenvolvimento Humano e Social",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Disciplina":"Microbiologia e Bioqu\u00edmica Ambiental",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"\u00cdCARO THIAGO ANDRADE MOREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"10 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Disciplina":"Microbiologia e Bioqu\u00edmica Ambiental",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"\u00cdCARO THIAGO ANDRADE MOREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"10 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"4\u00baS + 5\u00baS",
      "Disciplina":"Cartografia e Fotogrametria",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"ANDERSON GOMES DE OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"10 ANEXO B \nPA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"4\u00baS + 5\u00baS",
      "Disciplina":"Cartografia e Fotogrametria",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"ANDERSON GOMES DE OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"10 ANEXO B \nPA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"Ambiental + Mec\u00e2nica ",
      "Disciplina":"Fen\u00f4menos de Transporte I",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"LUCIANA MARTINS PEREIRA DE ARAUJO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"103 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"Ambiental + Mec\u00e2nica ",
      "Disciplina":"Fen\u00f4menos de Transporte I",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"LUCIANA MARTINS PEREIRA DE ARAUJO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"103 ANEXO B PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Recursos H\u00eddricos",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"\u00cdCARO THIAGO ANDRADE MOREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"10 ANEXO B\nPA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Recursos H\u00eddricos",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"\u00cdCARO THIAGO ANDRADE MOREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"10 ANEXO B\nPA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"10 ANEXO B\nPA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Hidrologia",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"C\u00c9SAR AUGUSTO OLIVEIRA RIBEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Sala":"401 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Hidrologia",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"C\u00c9SAR AUGUSTO OLIVEIRA RIBEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Sala":"401 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"4\u00baS + 5\u00baS",
      "Disciplina":"Cartografia e Fotogrametria",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"ANDERSON GOMES DE OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"10 ANEXO\nB PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"4\u00baS + 5\u00baS",
      "Disciplina":"Cartografia e Fotogrametria",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"ANDERSON GOMES DE OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"10 ANEXO\nB PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Gest\u00e3o Ambiental",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"TEREZA MARIA LISBOA DA FONSECA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"401 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Gest\u00e3o Ambiental",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"TEREZA MARIA LISBOA DA FONSECA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"401 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Disciplina":"Microbiologia e Bioqu\u00edmica Ambiental",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"\u00cdCARO THIAGO ANDRADE MOREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"10 ANEXO\nB PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Disciplina":"Microbiologia e Bioqu\u00edmica Ambiental",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"\u00cdCARO THIAGO ANDRADE MOREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"10 ANEXO\nB PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"CLEBER MARCOS RIBEIRO DIAS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"12 ANEXO B \nPA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"CLEBER MARCOS RIBEIRO DIAS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"12 ANEXO B \nPA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Filosofia",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"401 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Hidr\u00e1ulica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Professor":"C\u00c9SAR AUGUSTO OLIVEIRA RIBEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"203 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Hidr\u00e1ulica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Professor":"C\u00c9SAR AUGUSTO OLIVEIRA RIBEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"203 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + G. Ambiental",
      "Disciplina":"Climatologia e Mecanismo de Desenvolvimento Limpo",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Professor":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Sala":"303 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + G. Ambiental",
      "Disciplina":"Climatologia e Mecanismo de Desenvolvimento Limpo",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Professor":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Sala":"303 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Geoprocessamento",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Professor":"ANDERSON GOMES DE OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"110 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Geoprocessamento",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Professor":"ANDERSON GOMES DE OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"110 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"Ambiental + Eng. Petroleo",
      "Disciplina":"Transfer\u00eancia de Calor",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Professor":"REBECCA DA SILVA ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"204 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"Ambiental + Eng. Petroleo",
      "Disciplina":"Transfer\u00eancia de Calor",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Professor":"REBECCA DA SILVA ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"204 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Probabilidade e Estat\u00edstica",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Professor":"EAD - ACELERA\u00c7\u00c3O",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"402 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Psicologia e Comportamento",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"402 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Geotecnia Aplicada \u00e0 Engenharia Ambiental",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Professor":"ADEYLAN NASCIMENTO SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"107 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Geotecnia Aplicada \u00e0 Engenharia Ambiental",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Professor":"ADEYLAN NASCIMENTO SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"107 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Matrizes Energ\u00e9ticas",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Professor":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Sala":"107 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Matrizes Energ\u00e9ticas",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Professor":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Sala":"107 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Professor":"TEREZA MARIA LISBOA DA FONSECA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"107 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Professor":"TEREZA MARIA LISBOA DA FONSECA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"107 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Educa\u00e7\u00e3o Ambiental",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Professor":"ALEX SOARES CALDAS",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Sala":"107 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Modelagem Ambiental",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Professor":"RENATO BARBOSA REIS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"107 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Modelagem Ambiental",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Professor":"RENATO BARBOSA REIS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"107 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Arte e Cultura",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"107 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Metodologia da Pesquisa",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Professor":"RUBIA CARLA PINTO DE ALMEIDA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"402 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Sistemas e Processos de Tratamento de \u00c1gua",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Professor":"GUSTAVO ALONSO MU\u00d1OZ MAGNA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"402 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Sistemas e Processos de Tratamento de \u00c1gua",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Professor":"GUSTAVO ALONSO MU\u00d1OZ MAGNA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"402 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactos e Gest\u00e3o de Passivos Ambientais",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Professor":"TEREZA MARIA LISBOA DA FONSECA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"402 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactos e Gest\u00e3o de Passivos Ambientais",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Professor":"TEREZA MARIA LISBOA DA FONSECA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"402 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + G. Ambiental",
      "Disciplina":"Monitoramento Ambiental",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Professor":"\u00cdCARO THIAGO ANDRADE MOREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"304 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"Eng Ambiental + G. Ambiental",
      "Disciplina":"Monitoramento Ambiental",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Professor":"\u00cdCARO THIAGO ANDRADE MOREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"304 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Sociedade, Direito e Cidadania",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"402 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Empreendedorismo                                                                          ",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"402 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Planejamento Urbano e Ambiental ",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Professor":"ANDERSON GOMES DE OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"204 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Planejamento Urbano e Ambiental ",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Professor":"ANDERSON GOMES DE OLIVEIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"204 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Sistemas e Processos de Tratamento de Efluentes",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Professor":"GUSTAVO ALONSO MU\u00d1OZ MAGNA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Sistemas e Processos de Tratamento de Efluentes",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Professor":"GUSTAVO ALONSO MU\u00d1OZ MAGNA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"103 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Economia Ambiental",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Professor":"RENATO BARBOSA REIS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"401 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Economia Ambiental",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Professor":"RENATO BARBOSA REIS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"401 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Sa\u00fade e Qualidade de Vida",
      "Semestre":"9\u00ba",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"401 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Projetos Ambientais",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Professor":"GUSTAVO ALONSO MU\u00d1OZ MAGNA",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Sala":"10 ANEXO\nB PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Projetos Ambientais",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Professor":"GUSTAVO ALONSO MU\u00d1OZ MAGNA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"10 ANEXO\nB PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"4QUI",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Projetos Ambientais",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Professor":"GUSTAVO ALONSO MU\u00d1OZ MAGNA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"10 ANEXO\nB PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Gest\u00e3o de Empreendimentos de Engenharia",
      "Semestre":"10\u00ba",
      "Professor":"EAD - ACELERA\u00c7\u00c3O",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"203 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"F\u00edsico Qu\u00edmica I",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"TEREZA MARIA LISBOA DA FONSECA",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"06 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"F\u00edsico Qu\u00edmica I - PA",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"TEREZA MARIA LISBOA DA FONSECA",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"06 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"6SAB",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"F\u00edsico Qu\u00edmica I - PB",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"TEREZA MARIA LISBOA DA FONSECA",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Sala":"06 PA1",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Sala":"02 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Sala":"02 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"TODAS AS ENGENHARIAS",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Sala":"102 ANEXO\nB PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"TODAS AS ENGENHARIAS",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Sala":"102 ANEXO\nB PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Sala":"106 ANEXO\nB PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"1SEG",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Sala":"106 ANEXO\nB PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"3QUA",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Sala":"104 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo IV",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"EDUARDO FONSECA SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Sala":"304 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"5SEX",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo IV",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"EDUARDO FONSECA SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Sala":"304 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"NX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                        ",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Sala":"111 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Curso":"Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria",
      "Dia":"2TER",
      "Compartilhada":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                        ",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Sala":"111 PA7",
      "Lab":"",
      "C\u00f3digo":"MX01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"402 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"CARLOS HELANO AQUINO DO NASCIMENTO",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"402 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"CARLOS HELANO AQUINO DO NASCIMENTO",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"112 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"LUCIANA MARTINS PEREIRA DE ARAUJO",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"F\u00edsica Aplicada \u00e0 Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"112 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"LUCIANA MARTINS PEREIRA DE ARAUJO",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"F\u00edsica Aplicada \u00e0 Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"402 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"Fundamentos de Matem\u00e1tica para Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"402 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"Fundamentos de Matem\u00e1tica para Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"112 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"1SEG",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"112 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"1SEG",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"112 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"2TER",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"104 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"1SEG",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"104 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"1SEG",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"112 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"LUCIANA MARTINS PEREIRA DE ARAUJO",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"F\u00edsica Aplicada \u00e0 Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"112 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"LUCIANA MARTINS PEREIRA DE ARAUJO",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"F\u00edsica Aplicada \u00e0 Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"112 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"Fundamentos de Matem\u00e1tica para Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"112 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"Fundamentos de Matem\u00e1tica para Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"115 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"OTHON MARCELO NUNES BATISTA",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"2TER",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"115 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"OTHON MARCELO NUNES BATISTA",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"2TER",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Computa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"104 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"104 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"CARLOS HELANO AQUINO DO NASCIMENTO",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"2TER",
      "Disciplina":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"104 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"CARLOS HELANO AQUINO DO NASCIMENTO",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"2TER",
      "Disciplina":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"306 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Fundamentos de Matem\u00e1tica Discreta",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"306 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Fundamentos de Matem\u00e1tica Discreta",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"306 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"306 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"306 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"OTHON MARCELO NUNES BATISTA",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores I",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"306 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"OTHON MARCELO NUNES BATISTA",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores I",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"104 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"5SEX",
      "Disciplina":"Metodologia Cient\u00edfica",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"118 PA6",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"1SEG",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados I",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"118 PA6",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"1SEG",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados I",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"118 PA6",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"OTHON MARCELO NUNES BATISTA",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Dia":"2TER",
      "Disciplina":"Linguagem e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o I",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"118 PA6",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"OTHON MARCELO NUNES BATISTA",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Dia":"2TER",
      "Disciplina":"Linguagem e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o I",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"SANDRO ALEX DE SOUZA FERREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores II",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"SANDRO ALEX DE SOUZA FERREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores II",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Desafios Contempor\u00e2neos",
      "C\u00f3digo":"MR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"118 PA6",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"1SEG",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados I",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"118 PA6",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"1SEG",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados I",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"118 PA6",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"OTHON MARCELO NUNES BATISTA",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Dia":"2TER",
      "Disciplina":"Linguagem e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o I",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"118 PA6",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"OTHON MARCELO NUNES BATISTA",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Dia":"2TER",
      "Disciplina":"Linguagem e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o I",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"SANDRO ALEX DE SOUZA FERREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"5SEX",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores II",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"SANDRO ALEX DE SOUZA FERREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"5SEX",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores II",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Professor":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"MR01 + MR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Desafios Contempor\u00e2neos",
      "C\u00f3digo":"MR02"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"105 PA6",
      "Lab":"CC + SI",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados I",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"105 PA6",
      "Lab":"CC + SI",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Dia":"3QUA",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados I",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"209 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Dia":"2TER",
      "Disciplina":"Linguagem e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o I",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"209 PA6",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Dia":"2TER",
      "Disciplina":"Linguagem e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o I",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"10:05",
      "Professor":"SANDRO ALEX DE SOUZA FERREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"11:20",
      "Dia":"6SAB",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores II",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"403 SUL\nP. BARROS",
      "Lab":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"11:30",
      "Professor":"SANDRO ALEX DE SOUZA FERREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"12:45",
      "Dia":"6SAB",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores II",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"209 ANEXO A PA6",
      "Lab":"CC + SI",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Dia":"1SEG",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"209 ANEXO A PA6",
      "Lab":"CC + SI",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Dia":"1SEG",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"209 ANEXO A PA6",
      "Lab":"CC + Eng. Comp + Eng. Produ\u00e7\u00e3o",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"209 ANEXO A PA6",
      "Lab":"CC + Eng. Comp + Eng. Produ\u00e7\u00e3o",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Dia":"4QUI",
      "Disciplina":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Compartilhada":"",
      "Curso":"Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"108 PA6",
      "Lab":"CC + SI",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Dia":"5SEX",
      "Disciplina":"Desafios Contempor\u00e2neos",
      "C\u00f3digo":"NR01"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ELDMAN DE OLIVEIRA NUNES",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"118 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ELDMAN DE OLIVEIRA NUNES",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"118 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
      "Sala":"118 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Computa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"118 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Computa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"118 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Fundamentos de Matem\u00e1tica para Computa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"118 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Fundamentos de Matem\u00e1tica para Computa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"118 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"118 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"118 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"SI + Eng. Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"12 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"SI + Eng. Computa\u00e7\u00e3o",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"12 ANEXO B PA7"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Fundamentos de Matem\u00e1tica Discreta",
      "Sala":"107 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Fundamentos de Matem\u00e1tica Discreta",
      "Sala":"107 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Sala":"107 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo I",
      "Sala":"107 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Arquitetura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
      "Sala":"107 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Arquitetura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores",
      "Sala":"107 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"6SAB",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Disciplina":"Metodologia Cient\u00edfica",
      "Sala":"107 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados I",
      "Sala":"105 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados I",
      "Sala":"105 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Linguagem e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o I",
      "Sala":"204 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Linguagem e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o I",
      "Sala":"204 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Sala":"209 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"C\u00e1lculo II",
      "Sala":"209 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"SERGIO MARTINS FERNANDES",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"An\u00e1lise e Modelagem de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"107 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"SERGIO MARTINS FERNANDES",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"An\u00e1lise e Modelagem de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"107 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Desafios Contempor\u00e2neos",
      "Sala":"108 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados II",
      "Sala":"07 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Estrutura de Dados II",
      "Sala":"07 ANEXO A PA6"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"DUILIO SANTA BARBARA DAS VIRGENS ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Linguagens e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o II",
      "Sala":"204 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"DUILIO SANTA BARBARA DAS VIRGENS ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Linguagens e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o II",
      "Sala":"204 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"SI + Sist p/ Inter",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ERNESTO DE SOUZA MASSA NETO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais",
      "Sala":"206 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"SI + Sist p/ Inter",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ERNESTO DE SOUZA MASSA NETO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais",
      "Sala":"206 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"CC + SI + Eng Comp",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"RODRIGO OLIVEIRA SPINOLA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Engenharia de Software I",
      "Sala":"404 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"CC + SI + Eng Comp",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"RODRIGO OLIVEIRA SPINOLA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Engenharia de Software I",
      "Sala":"404 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Probabilidade e Estat\u00edstica",
      "Sala":"109 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EAD\u00a020",
      "Hor\u00e1rio Final":"",
      "Disciplina":"Meio Ambiente e Sustentabilidade",
      "Sala":"109 PA6"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"Eng. Comp + SI + CC",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Banco de Dados I",
      "Sala":"405 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"Eng. Comp + SI + CC",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Banco de Dados I",
      "Sala":"405 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"CC + Eng Comp + SI",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Redes de Computadores I",
      "Sala":"405 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"CC + Eng Comp +SI",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Redes de Computadores I",
      "Sala":"405 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ERNESTO DE SOUZA MASSA NETO",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Matem\u00e1tica Aplicada",
      "Sala":"406 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ERNESTO DE SOUZA MASSA NETO",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Matem\u00e1tica Aplicada",
      "Sala":"406 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"DUILIO SANTA BARBARA DAS VIRGENS ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Linguagens e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o III",
      "Sala":"405 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"DUILIO SANTA BARBARA DAS VIRGENS ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Linguagens e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o III",
      "Sala":"405 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"BRUNO CARREIRO DA SILVA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Engenharia de Software II",
      "Sala":"406 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"BRUNO CARREIRO DA SILVA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Engenharia de Software II",
      "Sala":"406 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"6SAB",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Disciplina":"Empreendedorismo",
      "Sala":"407 NORTE P. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"Eng. Comp + SI",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Desenvolvimento de Aplica\u00e7\u00f5es para Web",
      "Sala":"202 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"Eng. Comp + SI",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Desenvolvimento de Aplica\u00e7\u00f5es para Web",
      "Sala":"202 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Sistemas Distribu\u00eddos",
      "Sala":"202 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Sistemas Distribu\u00eddos",
      "Sala":"202 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"JOBERTO SERGIO BARBOSA MARTINS",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Redes de Computadores II",
      "Sala":"202 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"JOBERTO SERGIO BARBOSA MARTINS",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Redes de Computadores II",
      "Sala":"202 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Banco de Dados II",
      "Sala":"202 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Banco de Dados II",
      "Sala":"202 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"Redes  4\u00ba+ SI",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Governan\u00e7a de TI",
      "Sala":"210 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"Redes 4\u00ba+ SI",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Governan\u00e7a de TI",
      "Sala":"210 SUL\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"17:30",
      "Lab":"",
      "Semestre":"6\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"RODRIGO OLIVEIRA SPINOLA",
      "Hor\u00e1rio Final":"18:45",
      "Disciplina":"Metodologia da Pesquisa",
      "Sala":"202 SUL P. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"Eng. Comp + SI",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Linguagens Formais de Compiladores",
      "Sala":"407 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"Eng. Comp + SI",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Linguagens Formais de Compiladores",
      "Sala":"407 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"1SEG",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EAD - ACELERA\u00c7\u00c3O",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Ger\u00eancia de Projetos de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"407 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Auditoria e Seguran\u00e7a de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"407 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"5SEX",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Auditoria e Seguran\u00e7a de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Sala":"407 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"4QUI",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"CC + SI",
      "Semestre":"7\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Psicologia e Comportamento",
      "Sala":"404 NORTE P. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Aplicados",
      "Sala":"407\nNORTE"
   },
   {  
      "Dia":"2TER",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Aplicados",
      "Sala":"407\nNORTE"
   },
   {  
      "Dia":"6SAB",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Lab":"",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Disciplina":"Interface Homem-Computador",
      "Sala":"304 NORTE"
   },
   {  
      "Dia":"6SAB",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Lab":"",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Disciplina":"Interface Homem-Computador",
      "Sala":"304 NORTE"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Lab":"",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Disciplina":"Sociedade, Direito e Cidadania",
      "Sala":"406 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Dia":"3QUA",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Compartilhada":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Lab":"",
      "Semestre":"8\u00ba",
      "Curso":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
      "Professor":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Disciplina":"Filosofia",
      "Sala":"406 NORTE\nP. BARROS"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"205\nSUL",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"205\nSUL",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"205\nSUL",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Arquitetura Cliente/Servidor",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"205\nSUL",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Arquitetura Cliente/Servidor",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"205\nSUL",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"CARLOS HELANO AQUINO DO NASCIMENTO",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"205\nSUL",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"CARLOS HELANO AQUINO DO NASCIMENTO",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Algoritmos e L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"205\nSUL",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ERNESTO DE SOUZA MASSA NETO",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"205\nSUL",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"ERNESTO DE SOUZA MASSA NETO",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Arquitetura de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Dia":"6SAB",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"205\nSUL",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"RUBIA CARLA PINTO DE ALMEIDA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projeto Integrador I",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Dia":"6SAB",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"205\nSUL",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"RUBIA CARLA PINTO DE ALMEIDA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projeto Integrador I",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"205\nSUL",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Professor":"EAD 20",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Antropologia e Cultura",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"GLAUCO DE FIGUEIREDO CARNEIRO",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"GLAUCO DE FIGUEIREDO CARNEIRO",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"SANDRO ALEX DE SOUZA FERREIRA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o a Redes de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"SANDRO ALEX DE SOUZA FERREIRA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Introdu\u00e7\u00e3o a Redes de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Banco de Dados",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Banco de Dados",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Programa\u00e7\u00e3o para Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Programa\u00e7\u00e3o para Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"A CONTRATAR MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projeto Integrador II",
      "Compartilhada":"Redes + S. Internet"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"A CONTRATAR MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projeto Integrador II",
      "Compartilhada":"Redes + S. Internet"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Dia":"6SAB",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Professor":"EAD 20",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Desenvolvimento Humano e Social",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"208\nSUL",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"FRANCISCO JOSE GARCIA COUSI\u00d1O",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Redes e Infraestrutura de Redes",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"208\nSUL",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"FRANCISCO JOSE GARCIA COUSI\u00d1O",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Redes e Infraestrutura de Redes",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Dia":"6SAB",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"208\nSUL",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais de Redes de Computado",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "Dia":"6SAB",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"208\nSUL",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais de Redes de Computado",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"208\nSUL",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"SANDRO ALEX DE SOUZA FERREIRA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Interconex\u00e3o e Protocolos de Redes",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"208\nSUL",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"SANDRO ALEX DE SOUZA FERREIRA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Interconex\u00e3o e Protocolos de Redes",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"208\nSUL",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"ERNESTO DE SOUZA MASSA NETO",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Distribu\u00eddos",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"208\nSUL",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"ERNESTO DE SOUZA MASSA NETO",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Distribu\u00eddos",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"208\nSUL",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projeto Integrador III",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"208\nSUL",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projeto Integrador III",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"208\nSUL",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Professor":"EAD 20",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Desafios Contempor\u00e2neos",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"210\nSUL",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"SERGIO SAMPAIO SPINOLA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Redes de Longas dist\u00e2ncias, Sem Fio e Computa",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"210\nSUL",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"SERGIO SAMPAIO SPINOLA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Redes de Longas dist\u00e2ncias, Sem Fio e Computa",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"210\nSUL",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"ROBESPIERRE DANTAS DA ROCHA PITA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais de Computadores-Linux",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"210\nSUL",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"ROBESPIERRE DANTAS DA ROCHA PITA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais de Computadores-Linux",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"210\nSUL",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"SERGIO SAMPAIO SPINOLA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Administra\u00e7\u00e3o e Gerenciamento de Redes",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"210\nSUL",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"SERGIO SAMPAIO SPINOLA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Administra\u00e7\u00e3o e Gerenciamento de Redes",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"210\nSUL",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Governan\u00e7a de TI",
      "Compartilhada":"Redes  4\u00ba+ SI"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"210\nSUL",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Governan\u00e7a de TI",
      "Compartilhada":"Redes 4\u00ba+ SI"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"210\nSUL",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projeto Integrador IV",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"210\nSUL",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projeto Integrador IV",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "Dia":"6SAB",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"210\nSUL",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Professor":"EAD 20",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Ger\u00eancia de Projetos",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Governan\u00e7a de TI",
      "Compartilhada":"NR01 + NR02"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Governan\u00e7a de TI",
      "Compartilhada":"NR01 + NR02"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"FRANCISCO JOSE GARCIA COUSI\u00d1O",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projetos de Redes de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"FRANCISCO JOSE GARCIA COUSI\u00d1O",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projetos de Redes de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Servi\u00e7os Internet",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Servi\u00e7os Internet",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Seguran\u00e7a em Redes de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Seguran\u00e7a em Redes de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"ROBESPIERRE DANTAS DA ROCHA PITA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e Criptografia",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"ROBESPIERRE DANTAS DA ROCHA PITA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e Criptografia",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "C\u00f3digo":"NR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Governan\u00e7a de TI",
      "Compartilhada":"NR01 + NR02"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "C\u00f3digo":"NR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"207\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Governan\u00e7a de TI",
      "Compartilhada":"NR01 + NR02"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "C\u00f3digo":"NR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"206\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"FRANCISCO JOSE GARCIA COUSI\u00d1O",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projetos de Redes de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "C\u00f3digo":"NR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"206\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"FRANCISCO JOSE GARCIA COUSI\u00d1O",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Projetos de Redes de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "C\u00f3digo":"NR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"206\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Servi\u00e7os Internet",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "C\u00f3digo":"NR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"206\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Servi\u00e7os Internet",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "C\u00f3digo":"NR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"206\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Seguran\u00e7a em Redes de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "C\u00f3digo":"NR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"206\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Seguran\u00e7a em Redes de Computadores",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "C\u00f3digo":"NR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"206\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"ROBESPIERRE DANTAS DA ROCHA PITA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e Criptografia",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "C\u00f3digo":"NR02",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Redes de Computadores",
      "Sala":"206\nSUL",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Professor":"ROBESPIERRE DANTAS DA ROCHA PITA",
      "Lab":"",
      "Disciplina":"Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e Criptografia",
      "Compartilhada":""
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"203\nSUL",
      "Disciplina":"Intera\u00e7\u00e3o Homem Computador"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"203\nSUL",
      "Disciplina":"Intera\u00e7\u00e3o Homem Computador"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"203\nSUL",
      "Disciplina":"Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"EDUARDO SIDNEY DA SILVA XAVIER",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"203\nSUL",
      "Disciplina":"Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"8:30",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"7:15",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"6SAB",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"203\nSUL",
      "Disciplina":"Projeto Integrador I"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"6SAB",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"203\nSUL",
      "Disciplina":"Projeto Integrador I"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ALEX DE OLIVEIRA COELHO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"203\nSUL",
      "Disciplina":"Ger\u00eancia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ALEX DE OLIVEIRA COELHO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"203\nSUL",
      "Disciplina":"Ger\u00eancia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"CARLOS HELANO AQUINO DO NASCIMENTO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"203\nSUL",
      "Disciplina":"Algoritmos e L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"CARLOS HELANO AQUINO DO NASCIMENTO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"203\nSUL",
      "Disciplina":"Algoritmos e L\u00f3gica de Programa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"1\u00ba",
      "Sala":"203\nSUL",
      "Disciplina":"Antropologia e Cultura"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ALEX DE OLIVEIRA COELHO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"307\nSUL",
      "Disciplina":"Midias Sociais"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ALEX DE OLIVEIRA COELHO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"307\nSUL",
      "Disciplina":"Midias Sociais"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"RONILSON MORAIS LOBO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"307\nSUL",
      "Disciplina":"Design para Web"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"RONILSON MORAIS LOBO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"307\nSUL",
      "Disciplina":"Design para Web"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"SI + Sist p/ Inter",
      "Professor":"ERNESTO DE SOUZA MASSA NETO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"206 SUL",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"SI + Sist p/ Inter",
      "Professor":"ERNESTO DE SOUZA MASSA NETO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"206 SUL",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"GLAUCO DE FIGUEIREDO CARNEIRO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"307\nSUL",
      "Disciplina":"An\u00e1lise e Projeto de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"GLAUCO DE FIGUEIREDO CARNEIRO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"307\nSUL",
      "Disciplina":"An\u00e1lise e Projeto de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"Redes + S. Internet",
      "Professor":"A CONTRATAR MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Disciplina":"Projeto Integrador II"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"Redes + S. Internet",
      "Professor":"A CONTRATAR MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"204\nSUL",
      "Disciplina":"Projeto Integrador II"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"6SAB",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"2\u00ba",
      "Sala":"309 SUL",
      "Disciplina":"Desenvolvimento Humano e Social"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"RONILSON MORAIS LOBO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"306\nSUL",
      "Disciplina":"Desenvolvimento Frontend"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"RONILSON MORAIS LOBO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"306\nSUL",
      "Disciplina":"Desenvolvimento Frontend"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"306\nSUL",
      "Disciplina":"Banco de Dados"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"306\nSUL",
      "Disciplina":"Banco de Dados"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"DUILIO SANTA BARBARA DAS VIRGENS ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"306\nSUL",
      "Disciplina":"Programa\u00e7\u00e3o Orientada a objetos"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"DUILIO SANTA BARBARA DAS VIRGENS ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"306\nSUL",
      "Disciplina":"Programa\u00e7\u00e3o Orientada a objetos"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"306\nSUL",
      "Disciplina":"Linguagens e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o Web"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"306\nSUL",
      "Disciplina":"Linguagens e T\u00e9cnicas de Programa\u00e7\u00e3o Web"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"306\nSUL",
      "Disciplina":"Projeto Integrador III"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"306\nSUL",
      "Disciplina":"Projeto Integrador III"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"6SAB",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"3\u00ba",
      "Sala":"306\nSUL",
      "Disciplina":"Desafios Contempor\u00e2neos"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"SERGIO SAMPAIO SPINOLA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Sala":"209\nSUL",
      "Disciplina":"Redes de Computadores"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"SERGIO SAMPAIO SPINOLA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Sala":"209\nSUL",
      "Disciplina":"Redes de Computadores"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"DUILIO SANTA BARBARA DAS VIRGENS ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Sala":"209\nSUL",
      "Disciplina":"Programa\u00e7\u00e3o para Dispositivos M\u00f3veis"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"DUILIO SANTA BARBARA DAS VIRGENS ANDRADE",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Sala":"209\nSUL",
      "Disciplina":"Programa\u00e7\u00e3o para Dispositivos M\u00f3veis"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ALEX DE OLIVEIRA COELHO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Sala":"209\nSUL",
      "Disciplina":"Padr\u00f5es de Projetos"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ALEX DE OLIVEIRA COELHO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Sala":"209\nSUL",
      "Disciplina":"Padr\u00f5es de Projetos"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Professor":"RODRIGO OLIVEIRA SPINOLA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Engenharia de Software"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Professor":"RODRIGO OLIVEIRA SPINOLA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Engenharia de Software"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:15",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"A CONTRATAR MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"19:00",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Sala":"209\nSUL",
      "Disciplina":"Projeto Integrador IV"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"21:50",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"A CONTRATAR MARCOS BATISTA FIGUEREDO",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:35",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Sala":"209\nSUL",
      "Disciplina":"Projeto Integrador IV"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"9:55",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"EAD 20",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"8:40",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"6SAB",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"4\u00ba",
      "Sala":"209\nSUL",
      "Disciplina":"Ger\u00eancia de Projetos"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais de Redes de Computa"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"LUCIANO BRAND\u00c3O CRUZ",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"4QUI",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Sistemas Operacionais de Redes de Computa"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Projetos para Internet II"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"3QUA",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Projetos para Internet II"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Professor":"RODRIGO OLIVEIRA SPINOLA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Engenharia de Software"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "Compartilhada":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "Professor":"RODRIGO OLIVEIRA SPINOLA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"1SEG",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Engenharia de Software"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"AGNES OLIVEIRA BEZERRA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Projetos em Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"AGNES OLIVEIRA BEZERRA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"2TER",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Projetos em Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"20:10",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ROBESPIERRE DANTAS DA ROCHA PITA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"18:30",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e Criptografia"
   },
   {  
      "Hor\u00e1rio Final":"22:00",
      "Compartilhada":"",
      "Professor":"ROBESPIERRE DANTAS DA ROCHA PITA",
      "Hor\u00e1rio Inicial":"20:20",
      "C\u00f3digo":"NR01",
      "Dia":"5SEX",
      "Curso":"Sistemas para Internet",
      "Lab":"",
      "Semestre":"5\u00ba",
      "Sala":"305\nSUL",
      "Disciplina":"Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e Criptografia"
   }
]
